{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085288?place[place_type]=GID&place[gid]=1085288&place[latitude]=36.157203771&place[longitude]=129.3964043283&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 피아노펜션"
    },
    "text": "浦項ピアノペンションは、五島海水浴場が目の前に位置したフルオプション新築ペンションです。 涼しい風に吹かれながらリラックスできます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れは入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火式の料理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒による高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 プライベートな客室で家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiが客室内に提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。 バーベキュー場は屋上に位置し、五島海水浴場まで徒歩5分以内です。 周辺の観光地としては五島海水浴場、砂防記念公園、ヘオルム展望台、七浦海水浴場などがあります。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室は1階に位置し、基準4名、最大10名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項ピアノペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "浦項ピアノペンションは五島海水浴場の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浦項ピアノペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項ピアノペンションの入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペット連れは入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "浦項ピアノペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "浦項ピアノペンションの周辺には五島海水浴場、砂防記念公園、ヘオルム展望台、七浦海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項ピアノペンションのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "浦項ピアノペンションのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "浦項ピアノペンションの施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "直火式の料理は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "浦項ピアノペンションで利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "浦項ピアノペンションではIPTVとWiFiが客室内に提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 485
    }
}